"jongen of meisje?"
"meisje."
Nu hij zeker zou begrijpen; maar niets van.
"Peter," zei ze aarzelend, "verwacht u me fly away with you?"
"Natuurlijk, dat is waarom ik kom."
Hij voegde een beetje daadkracht, "bent u vergeten dat dit voorjaar reinigingstijd?"
Ze wist het was nutteloos om te zeggen dat hij had laten veel lente Schoonmaak keer passeren.
"I can't come," zegt ze treurig, "ik verleerd te vliegen."
"Ik zal binnenkort leer je opnieuw."
"O Peter, don't waste de elfenstof over me."
